空馬行動，等驚慌今日無得出火

專注幫黃店補血

今日黑警無得出火，會好慘

今日30度，
由佢地on99企係到曬下啦